伊朗已經係另一個武漢

隔離小國巴林竟然一日加左21單

另外鄰國如科威特，伊拉克等都分別有5單同8單。一定唔係官方公佈既95單可以造成咁既傳播。恐怕伊朗國內已經如傳言所講有數以千計既感染。

再加上中東人既衛生情況....整個伊斯蘭世界淪陷真係遲早既事

亞洲有支那同南韓，歐洲有意大利，中東有伊朗... 係差非洲同美洲

國際要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

隻手出面摸摸摸之用手食飯

香港就嚟追到星加坡

上帝似乎2020年要一炮過清算

點解澳門可以咁勁

奧運都無咁多國家參賽

因為跟隨黨領導立廿三條加強左輿論力度

好多日之前阿富汗已經好多細路死於類似肺炎既神秘病毒，有理由相信係武漢肺炎

At least 13 children died from a disease similar in symptoms to pneumonia northeastern Afghanistan, TOLOnews reported on Thursday referring to a representative of local authorities.

我諗當時阿富汗無幫d人測試係咪武漢肺炎又或暫隱瞞疫情
呢支病毒株係中東變勁左

君士坦丁堡
土狗快收皮